{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1011265",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구의 피넛"
    },
    "text": "ピーナッツホテルは計24室の客室を保有しています。 このホテルは2号線の川辺駅と2号線の九宜駅の近くに位置しています。 韓国語で案内サービスを提供しており、清潔で親切な宿です。 最近はグランピングルームが新しくオープンし、都心での小さな感性を感じることができます。 この宿泊施設は2名基準で運営されており、2名以上の入室の際には追加料金が請求され、最大3名まで許可されます。 グランピングルームは大室が不可能であり、宿泊のみ可能です。 訪問者のレビューによると、施設がきれいで快適で、水の温度も暖かくて満足できる宿だそうです。 周辺には静かな住宅街があって休息するのに適しており、周辺に多くの商店街がないため静かだという点が長所です。 ただ、水圧が強く防音が弱く、蚊などの問題があり、改善が必要な部分があります。 しかし、価格帯に比べて満足度が高く、コストパフォーマンスが良いという評価を受けました。 しかし、全般的に宿に対する悪いレビューがたくさんあるという点が目立ちました。 他のレビューと比較すると、清潔状態が不十分で部屋が狭かったり粗雑で使用に不便があります。 また、車や水滴などの外部騒音は激しく聞こえ、ホテルの品質に比べてコストパフォーマンスが足りないことが分かりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピーナッツホテルは何号線のどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "ピーナッツホテルは2号線の川辺駅と2号線の九宜駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ピーナッツホテルは計24室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツホテルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ピーナッツホテルは清潔で親切な宿泊施設であり、最近はグランピングルームも新しくオープンしています。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツホテルでは何名までの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "ピーナッツホテルでは2名以上の入室には追加料金がかかり、最大3名まで宿泊が許可されています。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ピーナッツホテルの特徴は、都心での小さな感性を感じることができるグランピングルームや周辺の静かな住宅街での休息に適していることです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツホテルの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "ピーナッツホテルの客室はきれいで快適であり、水の温度も暖かくて満足できる状態です。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツホテルの長所は何ですか？",
            "answer": "ピーナッツホテルの長所は周辺に静かな住宅街があり、多くの商店街がないため静かであることです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツホテルの改善点は何ですか？",
            "answer": "ピーナッツホテルの改善点は水圧が強く防音が弱く、蚊などの問題があることです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツホテルのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "ピーナッツホテルのコストパフォーマンスは価格帯に比べて満足度が高く、良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツホテルの悪いレビューは何ですか？",
            "answer": "ピーナッツホテルの悪いレビューは清潔状態が不十分で部屋が狭かったり粗雑で使用に不便があることです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツホテルの外部騒音についてどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "ピーナッツホテルの外部騒音には車や水滴など激しく聞こえ、ホテルの品質に比べてコストパフォーマンスが足りないとの意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 556
    }
}